啱啱輸2000usd唉。。。

買左咩咁傷

唔知以為20000usd

TQQQ?

分完手，覺得世界已完，all in左隻股nndn

正股驚閪巴打加油

學生哥

驚撚到唔敢在挽，做多啲善事算

2000都叫痛
7日後D樓跌過百萬啦

要唔要tips?我有

跌過百萬你又敢買咩

Good luck

所以再跌

2000usd唔好係連登提

我都輸咗2000usd 搵緊多少少補習 整大個本一年後慢慢玩正股 贏返輸左個筆先

我都係學生哥 圍吓爐取暖